伊巴算唔算成功挑戰晒, 英意西法荷美瑞聯賽第一人

34歲臨老去曼聯挑戰比連登仔話垃圾廢老,
連登仔公認佢最廢既時候係巴塞數據都咁好。

呢條三姓家奴尋晚倒戈入波慶祝
球品無可能同之前果個Piatek比

未踢過德甲

cv多到

幾時挑戰港超聯

美職換德甲就perfect